而家live呢隻犬係咪上次621警總挑釁示威者嗰一個？

上次621， 覺得身型同埋個樣貌都好似

推